香港有冇可能搞到黃色經濟地攤？

有嘅話你會賣啲乜？

掛住黃色名，未開檔就比人當無牌小販掃晒啦